有無人記得屯門史迪仔？

一代short友
想搵條片佢搵頭卡住輕鐵門，好撚經典